有乜野春天先會做？

好似冬天會打邊爐咁

開抽濕機

但係今年好像唔駛開

揼春

詠春

叫春